屌你老母，原來龍格堡怕撚左中共所以唔出奧斯爾

奧齊爾，你媽炸了

厄齊爾真是牛逼死